EURO2020 大家抽到飛嗎?

得抽到哥本哈根16強個場
8強慕尼黑抽唔到 唉

中左一場8強

只係抽決賽 用左兩個ac都唔中
分組賽個d就等遲下抽籤決定邊隊對邊隊先買

今日有email話抽到四強似係second round

之前中左布達佩斯16強

琴晚封email係做咩的？load左幾粒鐘都未到就訓左無理

中左兩場分組

除非有決賽,唔係GE話等12月抽籤先都未遲

中左準決賽 溫布萊

決賽同八強munich都唔中

波飛係唔係實名？
想買黃牛會唔會入唔到

借位一推